請你別說話 別說話

別破壞這刻優雅

善心打破無人回覆

好人一生平安

再給我兩分鐘

讓我把記憶結成冰

別溶化了眼淚